{
  "id_query": "17505866",
  "total": 19023,
  "total_current": 200,
  "max_score": 40.335487,
  "origin_question": "cho mình hỏi nếu trả góp thì có các gói nào vậy, trả trước bn",
  "hits": [
    {
      "score": 23.03911,
      "id": "27065178",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bao nhiu ạ? Có gói trả góp nào ạ?",
      "answer": "Xin chào chị. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau. Chị vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tiền chị có thể trả trước, thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..)để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 22.816366,
      "id": "28146885",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu m8nhf muốn mua iphone 6 32g trả góp thì mình phải trả trước là bn vậy",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.571009,
      "id": "23070080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho mình hỏi nếu trả góp không lãi suất thì trả trước Bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với gói lãi suất 0% thì anh trả trước 3.596.000₫ (40%) với Home Credit, mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh nhé, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.333233,
      "id": "30795078",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mình mua góp có trả trước không ạ ? Nếu có trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể tham khảo: giấy tờ CMND Bằng lái xe / hộ khẩu và đủ 20-60 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 0%  của công ty Home Credit với  mức trả trước khoảng  2.097.000₫ (30%)   và góp mỗi tháng 850.500₫ trong vòng 6  tháng. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì chị cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 21.298279,
      "id": "21619637",
      "field_search": "question",
      "question": "nếu trả góp 4tr trước thì mỗi tháng phải trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 3.596.000₫ (40%),hàng tháng góp khoảng 577.500₫ (góp 12 tháng) chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên thì cho em xin số điện thoại để được hỗ trợ đăng ký xét duyệt trả góp online được không ạ? Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.039122,
      "id": "19866594",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu ạ.",
      "answer": "Chào anh Khang,iPhone 6 32GB này nếu mua góp thì anh có thể chọn trả trước 10%-70% hoặc trả trước 0Đ đó ạ. Không biết là anh có thể chọn trả trước khoảng bao nhiêu vậy anh?Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.730625,
      "id": "30418095",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 3 triệu đồng mà mình muốn trả góp trong 12 tháng thì hàng tháng trả bn",
      "answer": "Chào anhHiện công ty tài chính FE Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 2.996.000₫ (40%) ,số tiền góp mỗi tháng 531.500₫ ,số tháng góp là  12 tháng ,lãi suất 2.68% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Hộ Khẩu .Nếu anh đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ anh được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.484478,
      "id": "25364629",
      "field_search": "question",
      "question": "muốn mua trả góp thì cầm đưa trước bao nhiêu ạ nhờ add tư vấn các gói trả góp giúp e",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu)  chị có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit trả trước 2.547.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.200.500₫ Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 20.458593,
      "id": "21277641",
      "field_search": "question",
      "question": "có trả góp k vậy bạn. có những gói trả góp như thế nào vậy",
      "answer": "Chào chịHiện tại bên em có rất nhiều gói lãi suất trả góp khác nhau có hỗ trợ góp cho sản phẩm này chị có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em tư vấn cho chị nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.817764,
      "id": "32044769",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bn và mỗi tháng góp bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo giấy tờ chị có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng, lãi suất khác nhau chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 19.817207,
      "id": "22838585",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn ip6 thường bản 32gb trả góp thì phải trả trước bao nhiêu và có gói trả trong 12 tháng không vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả góp và góp 12 tháng anh nhé. Anh có thể trả góp 0%-70% tùy theo giấy tờ anh có. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.792555,
      "id": "22433696",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu tả góp 0%thì monhf phải trả trước bao nhiêu cho iphone 6 này vậy?",
      "answer": "Chào chị Loan,Dạ chị có thể tham khảo gói lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫.- Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi đang có giấy tờ CMND, bằng lái xe.Chị quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.792446,
      "id": "26555736",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 0 đồng thì trả góp bn",
      "answer": "Chào anh An,Nếu anh có CMND ( rõ hình, rõ chữ, không quá 15 năm) và hộ khẩu ( có tên anh trong hộ khẩu ) anh có thể trả trước 0đ, trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 1.063.500đ với lãi xuất 3.22% của FeCredit anh nhé. Nếu quan tâm gói lãi xuất này anh có thể thông tin tên và số điện thoại bên em liên hệ làm hồ sơ online cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.648775,
      "id": "20360539",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có chứng minh thư bằng lái xe. có gói trả góp nào cho ip6 32g. trả trước 30% còn lại trả 6 tháng",
      "answer": "Chào anh Luận,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói lãi suất thường của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 30% (2.697.000₫) góp trong vòng 6 tháng (mỗi tháng góp khoảng 1.401.500₫). Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.551334,
      "id": "18159224",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 5tr thì phải trả trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị HàTrường hợp của chị không biết chị dùng những giấy tờ nào để có thể mua trả góp vậy ạ để bên em hỗ trợ kiểm tra giúp chị ngay chị nhaBên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.506443,
      "id": "21233134",
      "field_search": "question",
      "question": "Muốn mua trả góp điện thoại này . Gói trả góp 12 tháng . Nếu mình 1 tháng trả thì sẽ ntn",
      "answer": "Chào anhTùy vào số tiền trả trước và giấy tờ anh đang có thì gói lãi suất sẽ khác nhau ạ. Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% của HomeCredit, trả trước 4.495.000₫, góp 488.500₫ trong 12 tháng, Khi tham gia gói lãi suất này cần đủ 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/bằng lái xe và hóa đơn điện nhé.   Nếu thấy phù hợp, anh Vui lòng Thông tin Số điện thoại để bên mình hỗ trợ làm hồ sơ online nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.482218,
      "id": "24703288",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi em có cmt +shk thì mua đc gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu và đủ 20-60t anh mua góp được ạ , anh có thể trả trước 0đ-80% giá trị sản phẩm và góp từ 3-24 tháng tùy anh chọn nha , anh phản hồi lại bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.482069,
      "id": "23699211",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 1tr vậy trả trong 12 mỗi tháng sẽ trả góp bn ad",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.461662,
      "id": "18366325",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể tư vấn cho e gói trả góp của ip6 32g đc k, nếu e trả trước 30%",
      "answer": "Chào chị!Dạ chị ơi trường hợp này chị có thể tham khảo gói lãi suất 1.39% của Fecredit chị nha, sẽ trả trước 2.997.000₫ (30%), góp 723.500₫/1 tháng trong 12 tháng đó ạ. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân, hộ khẩu và hóa đơn điện chị nhé. Nếu chị có đủ giấy tờ trên và hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạ!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.441792,
      "id": "25881364",
      "field_search": "question",
      "question": "mình hỏi. nếu mình trả trước 100000 thì mỗi tháng mình phải trả lãi là bnhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể cung cấp cụ thể giấy tờ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện/ cáp/ nước) để bên em tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.424364,
      "id": "26988343",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mình trả trước 0% thì 1 tháng mình góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,  Chị có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.3% của FeCredit trả trước 0đ mỗi tháng khoảng 1.477.000₫ (góp 6 tháng) ạ! Nếu chị đồng ý với gói lãi suất trên, chị có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho chị nha! Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.40024,
      "id": "28255030",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ nếu chị muốn mua trả góp, chị vui lòng cho em xin thông tin là hiện chị bao nhiêu tuổi, chị có những giấy tờ nào ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái xe ), số tiền chị có thể trả trước là bao nhiêu và chị muốn góp trong mấy tháng để em hỗ trợ giúp chị nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.383974,
      "id": "24970047",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào.! Cho e hỏi. . Muốn mua  trả góp ip6 mình cần trả trước là bn ạ.",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá máy nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.335505,
      "id": "20802070",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi nếu góp mình sẽ đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị Tùy theo giấy tờ mà chị có chị nhé. Chị vui lòng cho em xin giấy tờ chị hiện có, mức trả trước, số tháng góp để em tư vấn gói lãi suất phù hợp được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.279638,
      "id": "27254110",
      "field_search": "question",
      "question": "h mình muốn mua trả góp trước 1tr4 ip6 có gói nào ko tư vấn cho mình minh cam on",
      "answer": "Xin chào anh. Hiện tại theo em kiểm tra thì sản phẩm hỗ trợ nhiều gói trả góp khác nhau với mức trả trước khoảng 1 triệu 400 nghìn ạ. Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin về số tháng góp, độ tuổi ngày tháng năm sinh và các giấy tờ hiện có (CMND, sổ hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,..) để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.255083,
      "id": "20635502",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi cho mình hỏi nếu mua trả góp thì lãi suất ra sao và trả trong vòng bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB chị có thể trả trong 6/8/9/10/12 tháng và hiện có rất nhiều gói lãi suất chị nha. Chị hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ chị đang có, số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.142328,
      "id": "24203088",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ad là nếu mình muốn mua iphone 6s 32g mà trả trước 0đ thì mình trả trong bn tháng .. Và mỗi tháng phải trả bao nhiêu ..",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.103287,
      "id": "22943915",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi về các gói trả góp cho ip6 32gb mới và ip 6 32gb cũ với?",
      "answer": "Chào chị, Không biết chị đang thắc mắc về vấn đề gì ạ? chị có thể bình luận rõ hơn bên dưới để bên em hỗ trợ thông tin chính xác nhất đến chị nhé.    Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 19.02303,
      "id": "22739878",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp thì phải trả trước bn v?",
      "answer": "Chào anh, Vâng anh có thể vui lòng cho em biết thông tin địa chỉ hiện tại của anh, số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp để em hỗ trợ tư vấn giúp anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.97891,
      "id": "29455893",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy ad??",
      "answer": "Chào anh Anh cho em xin độ tuổi và giấy tờ hiện có như CMND và bằng lái xe hoặc sổ hộ khẩu em hỗ trợ thông tin trả góp giúp anh nha !Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.970724,
      "id": "22641438",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có gói nào trả trước 30% trong vòng 6 tháng k ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.939049,
      "id": "25689971",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi về các gói trả góp cua bên minh",
      "answer": "Chào chị Dạ . Chị tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 2.547.000đ (30%) , trả mỗi tha1g 1.032.000đ (góp 6 tháng) , lãi suất 0% , nếu chị đồng ý gói lãi suất trên vui lòng chị để lại số điện thoại làm hồ sơ online nha chị .Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930983,
      "id": "27641267",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì bn 1 tháng ạ",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì mỗi tháng chị có mức góp khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.930666,
      "id": "18614770",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv. mình muốn mua iphone 6 32g. có gói nào trả góp % không vậy. đợt trước mình mua galaxy s7 edge co % mà",
      "answer": "Chào anh Đức!Rất tiếc với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chưa hỗ trợ gói lãi suất 0% anh ạ, tuy nhiên anh có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ anh đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất khác tốt hơn cho anh nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ anh! ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.927303,
      "id": "19219822",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này có màu đen k vậy.minh muốn mua trả góp thì có các gói nào và thủ tục ra sao.",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này Thegioididong.com không kinh doanh bản màu đen ạ, chỉ có màu vàng đồng thôi anh. Nếu anh chọn mua góp thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...  và mức trả trước mong muốn để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.908484,
      "id": "19954738",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp. Nhưng mình đi lm xa nhà không có hộ khẩu chỉ có cmnd và gplx. Thì mình có dc mua trả góp không? Và trả góp theo hình thức nào lãi bn %? Cần trả trước bn tiền? Cảm ơn ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ với giấy tờ này đã có thể trả góp anh nhé, anh có thể trả gói lãi suất 4.31% trả trước 30% trả trong 12 tháng với Fe Credit và mỗi tháng khoảng 847.000₫, nếu quan tâm gói trả góp anh có thể để lại thông tin(tên   số điện thoại) và bên em sẽ hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhanh chóng và tiện lợi cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.845814,
      "id": "23089398",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop có gói trả góp trả trước 10% k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ bên em có hỗ trợ góp với mức đưa trước 10% chị nha, chị vui lòng phản hồi cho em các giấy tờ chị có: CMND,bằng lái xe,sổ hộ khẩu, hóa đơn điện.. em sẽ tư vấn chị gói lãi suất cụ thể nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.802189,
      "id": "19457716",
      "field_search": "question",
      "question": "Có hỗ trợ trả góp k ạ?và nếu có em phải trả trước bn tiền ạ",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp đó chị! Để được hỗ trợ tư vấn góp cụ thể, chị vui lòng cho em xin thông tin về độ tuổi, các giấy tờ chị có như CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện để em hỗ trợ nhé!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77957,
      "id": "27480564",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này trả góp thì tính giá nào vậy. Mình trả trước 1tr và trả trong 6 tháng có đc Ko ạ. Và chênh lệch vs giá cũ bn ạ",
      "answer": "Chào anh Hoàng,Nếu anh hiện đã đủ 20 tuổi và có CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu cùng hóa đơn điện thì anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.25% của công ty tài chính FeCredit, góp trước 669.000₫ (10%) và góp mỗi tháng 1.151.000₫ (góp 6 tháng) anh nhé. Về phần tiền tổng sau khi góp là 7.575.000₫ nếu anh tham gia với chương trình giá rẻ online ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.77165,
      "id": "17951936",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì thủ tục thế nào trả trc bn",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể mua trả góp với CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi chị nha. Và chị có thể trả trước từ 0-70% đó ạ. Chị có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ chị có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nha.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.695816,
      "id": "28722707",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn trả trước 5 triệu thì góp 1 tháng bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm  iPhone 6 32GB chị trả trước 5.243.000₫ (70%) thì số tiền phải thanh toán hàng tháng khoảng 460.500₫(6 tháng) với lãi suất phẳng ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.642464,
      "id": "20172259",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 6 tháng thì phải trả trước bao  nhiu vậy shop",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 0đ, 10% -70% nha chị. Không biết chị có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.6418,
      "id": "22416680",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình muốn trả góp ip6 32gb thì trả trc bao nhiêu  để có lãi suất tốt. Có gói trả trc ít k ad",
      "answer": "Chào chị Thanh,Dạ để có lãi suất tốt chị nên tham gia góp lãi suất 0% qua công ty tài chính HomeCredit ạ.- Chị trả trước 4.495.000₫ (50%) - Góp trong 8 tháng, mỗi tháng chị góp khoảng 597.000₫.- Yêu cầu đủ 20 tuổi, đang có giấy tờ CMND, Bằng lái xe.Gói này có phù hợp với chị không ạ.Mong phản hồi sớm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.633228,
      "id": "17627828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho Mình hỏi Gói 6 Tháng, thì trả trước là bao nhiêu?Mình năm nay tuổi 40 ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này anh có thể chọn gói lãi suất 2,2% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.997.000₫ (30%) và góp mỗi tháng 1.401.000₫ trong 6 tháng, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Gói này có phù hợp với anh không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.616812,
      "id": "30284174",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi? Nếu mình mua góp mà trả trước 0% thì nó có chênh lệc nhiều với khi mua thẳng kh vậy?",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì còn tùy vào giấy tờ anh có và số tháng anh muốn góp mà sẽ có sự chênh lệch nhiều ít khác nhau anh nha, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, giấy tờ anh có như CMND, sổ hộ khẩu và hóa đơn điện và số tháng anh muốn góp bên em sẽ hỗ trợ anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.614326,
      "id": "18530310",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi nếu mua trả góp e trả trước 1tr500k thì hàng thasg phải đóng bao nhiêu và lãi xuất là bn% ạ",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.446377,
      "id": "24044356",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn trả góp gói trả trước 0đ thì làm sao ạ",
      "answer": "Chào anh ! Anh cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu mới được nha anh, đưa trước 0đ góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.896.500đ nha anh, lãi suất 3.30% của Fe Credit nha anh. Anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.442926,
      "id": "24282228",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi nếu mua trả trước 0$ trả 12 tháng thì mỗi tháng mình góp bao nhju zậy ạ trả lời giúp mình",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có đủ CMND, Hộ khẩu, Hóa đơn điện, chị có thể trả trước 0đ Điện thoại iPhone 6 32GB nha. Mỗi tháng là 948.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.2% FECredit. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.398193,
      "id": "17467507",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp mình có đầy đủ các giấy tờ cần thiết của các ngân hàng yêu cầu, vậy tư vấn cho mình biết gói nào có lãi suất thấp nhất, mình có thể trả trước mức cao nhất ( 70%) thời hạn vay là 6 tháng trở xuống, tính luôn giá chênh lệch cho minh nhé",
      "answer": "Anh có thể làm thủ tục góp gói 2.2% lãi suất của Công ty tài chính FECREDIT với thời hạn 6 tháng (thời hạn góp tối thiểu) , trả trước 60% giá máy, mỗi tháng góp khoảng 805.500đ , chênh lệch so với giá máy khoảng 837.000đ đó anh ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.374924,
      "id": "24411386",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nếu trả góp thì mỗi tháng phải đòn thêm bao nhiêu tiền nếu như trả trước 50%",
      "answer": "Chào anh Nếu anh đầy đủ với giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện(cáp/nước/internet) có địa chỉ trùng với địa chỉ trên CMND hoặc Hộ Khẩu thì em xin tư vấn gói lãi suất trả trước 4.245.000₫ (50%).Số tiền trả hàng tháng 832.500₫ (góp 6 tháng).Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 2.92% / 1.74% với công ty tài chính Fe Credit anh nhé. Nếu anh đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.367746,
      "id": "28175398",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi muq trả góp thì cần những giấy tờ nào vậy",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.335238,
      "id": "18393007",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua ko trả 1lần ,ko trả góp thì giá bn ạ?",
      "answer": "@Hường Minh: Trả 1lần ko trả góp thì giá bn ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.299551,
      "id": "17455909",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có CMTND bằng lái xe hộ khẩu thì mua dc trả góp gói nào vs máy này vậy AD",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy vào mức trả trước của mình nữa ạ, mình có chứng minh hộ khẩu có thể trả trước được bao nhiêu ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.296186,
      "id": "22790765",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có trả góp 0% không ạ, nếu có thì phải trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị !  Hiện với sản phẩm này bên em có hỗ trợ gói lãi suất 0% của HOMECREDIT, mức trả trước 50%,mức góp mỗi tháng là 597.000₫ và góp 8 tháng. Điều kiện cần là chị đã đủ 20 tuổi, có giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.293129,
      "id": "27948957",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp thì trả trước bao nhiêu và từng tháng trả bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Chị có thể trả trước từ 0% - 70% chị nhé, Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Chị muốn trả trước bao nhiêu % và muốn góp trong mấy tháng ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.240324,
      "id": "27347336",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 nếu trả  góp  thì  phải  đóng  trước  bao nhiêu  vậy",
      "answer": "Chào anh Thức, Hiện để góp cho iPhone 6 32GB thì anh có thể trả trước từ 0-70% giá trị máy đó anh. Anh có thể để lại cho em thông tin về các giấy tờ tùy thân anh hiện có như: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), bằng lái xe, hóa đơn điện, cùng với khả năng trả trước của anh cho máy, em sẽ tư vấn giúp anh gói lãi suất phù hợp với anh nhất anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.222298,
      "id": "28345062",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu em mua trả góp thì em trả trước   4triệu được không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì anh có thể trả trước 3.745.000₫ đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh có thể cho em thông tin về số giấy tờ anh hiện có và số tháng anh muốn góp để bên em có thể tư vấn cho anh một gói trả góp phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.222015,
      "id": "29108158",
      "field_search": "question",
      "question": "E không muốn trả góp lãi xuất 0% thì bên mình còn gói nào trả góp khong ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có gói trả góp lãi suất khác 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.198347,
      "id": "19693624",
      "field_search": "question",
      "question": "Con này nếu trả trước 50% thì trả góp trong vòng 6 thag tổng chi phí hết bn thế,",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này còn tùy gói lãi suất anh nha, anh có thể cho em biết hiện tại anh đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.13911,
      "id": "31904936",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Nếu em muốn trả góp thì trước đó em phải trả bnhieu ạ",
      "answer": "Chào chịHiện công ty tài chính HOME Credit đang cung cấp gói trả góp trả trước 3.495.000₫ (50%) ,số tiền góp mỗi tháng 464.500₫ ,số tháng góp là 8 tháng ,lãi suất 0% với điều kiện đủ 20-60 tuổi có CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu. Nếu chị đồng ý với gói trả góp này có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em tư vấn hỗ trợ chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.119602,
      "id": "19143069",
      "field_search": "question",
      "question": "e trả trước 5trieu thì trả góp mỗi tháng là bn",
      "answer": "Chào chị Ngọc,Với CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), bằng lái xe (còn thời hạn) chị có thể tham gia trả góp sản phẩm với công ty tài chính Home Credit mức trả trước 5.394.000đ, góp mỗi tháng 731.500đ, góp trong vòng 6 tháng, lãi suất tháng 2.77%. Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại thông tin tên và số điện thoại để bên em liên hệ làm hồ sơ trả góp online giúp chị. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.092445,
      "id": "25677438",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi em muốn mua trả góp , trả trước 10% có được áp dụng gói trả góp 0% lãi suất ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ góp 0% lãi suất anh cần đưa trước 50% hay 30% đó ạ.Anh có thể cung cấp thông tin giấy tờ mà anh có như:CMND(rõ hình chữ số không quá hạn 15 năm),Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) hay Bằng lái xe bản gốc nếu được anh có thể thêm hoá đơn điện/cáp/nước/mạng,, trong 3 tháng gần nhất ạ? Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.061024,
      "id": "18752722",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho mình hỏi cái mình sinh ngày 23-08-98 thì có thể trả góp gói hdsaigon chứ?",
      "answer": "Chào anhHiện bên em không còn hỗ trợ duyệt online với HDSaiSon nữa, vì vậy anh vui lòng ghé trực tiếp siêu thị Thegioididong.com để được phục vụ một cách tốt nhất anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.0538,
      "id": "19888057",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp máy này mình trả trước 30% thì mình có thể trả trong bao nhiêu tháng. Mình có CMND + BLX",
      "answer": "Chào chị HạnhVới cmnd và bằng lái xe, trả trước 30% chị thử tham khảo gói 3-5,5% của công ty FeCredit góp 6 tháng mỗi tháng 1.401.500₫ ạ. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 18.048878,
      "id": "20403223",
      "field_search": "question",
      "question": "Sảm phẩm này nếu không trả trước thì góp sao vậy???",
      "answer": "Chào anh Thanh,Với nhu cầu trên thì anh có thể tham khảo gói TRẢ TRƯỚC 0 ĐỒNG của công ty tài chính FECREDIT, trả trước 0đ góp trong vòng 12 tháng (mỗi tháng góp khoảng 61.003.000₫) góp với CMND   Hộ Khẩu   Hóa đơn điện. Anh vui lòng để lại thông tin về số điện thoại để được bên em liên hệ và hỗ trợ tốt nhất. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.967161,
      "id": "28563334",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 trả góp, mình có CMND + sổ hộ khẩu, Ad có thể tư vấn các gói trả góp đc không ạ, Cảm ơn Ad",
      "answer": "Chào chị, Chị tham khảo gói lãi suất 0% của công ty FeCredit trả trước 2.247.000₫ góp 6 tháng mỗi tháng 911.500₫ với CMND và Hộ khẩu . Nếu chị hài lòng với gói lãi suất trên, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ trả góp online cho chị.    Thông tin đến chị ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.954784,
      "id": "22114668",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trc 4tr góp 12th mình phảj trả hàg thág bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện chị đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.900505,
      "id": "28545314",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em muốn mua trả góp với gói trả trước 10% góp trong 6th được không ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước 749.000₫ (10%), mỗi tháng là 1.387.500₫ (góp 6 tháng), lãi suất 2.77% FECredit nha. Chị cần CMND và Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ). Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.892748,
      "id": "24678309",
      "field_search": "question",
      "question": "mua trả góp ip6 thì đưa trước bn ạ",
      "answer": "Chào anh Anh tham khảo công ty tài chính FeCredit cần đủ 20-60 tuổi , giấy CMND và bằng lái xe , trả trước 1.698.000đ (20%) , trả mỗi tháng 797.000đ (góp 12 tháng) , lãi suất thực 4.58% , nếu anh đồng ý gói lãi suất trên anh có thể để lại số điện thoại để làm hồ sơ online nha anh .Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.884884,
      "id": "17468116",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi có gói trả góp 0% k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy không có gói lãi suất 0% ạ, chỉ có lãi suất thường , anh vui lòng thông tin độ tuổi và các giấy tờ anh có (cmnd, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện nước..), em sẽ tư vấn cho anh nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.876348,
      "id": "23048880",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi nếu em trả trước 2 triệu góp 4 tháng thì bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không có hàng nên bên em không có thông tin để tư vấn cho anh được, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.861866,
      "id": "29805190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nếu đến ngày mà mình không trả góp thì sẽ như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh mua góp với công ty nào ạ, nếu anh đóng trễ tiền góp thì bị phạt anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.845148,
      "id": "21317138",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 5tr con 4tr trả góp 6 tháng thì mỗi tháng phải đóng bn vậy ad.",
      "answer": "Chào anh ,Để tham gia trả góp thì giấy tờ tối thiếu anh cần có là CMND và hộ khẩu hoặc bằng lái xe (nếu có thêm hóa đơn điện thì sẽ được ưu đãi hơn) và điều kiện anh phải từ đủ 20-60 tuổi. Không biết anh đủ giấy tờ trên không ạ anh có thể phản hồi lại để em tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.832989,
      "id": "20156208",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi nếu mua trả góp i phone 6 32G thì phải trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% anh nha. Anh có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.807253,
      "id": "18713596",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hoi: trả trước 55% trả trong vòng 6tháng thì mỗi tháng trả bn nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em không hỗ trợ trả trước  55% nha anh, chỉ hỗ trợ 50% hoặc 60%. Không biết anh có đủ CMND Hộ khẩu Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.792334,
      "id": "28732637",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu bh e có tầm 2tr thì có mua trả góp iphone6 đc ko ạ nếu đc thì mỗi thág phải trả góp bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 0% của FeCredit trả trước 2.247.000₫ (30%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 911.500₫. Nếu chị quan tâm với gói lãi suất trên vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.781937,
      "id": "21076594",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp trả trước 5tr trong 6 thag giấy tờ đầy đủ thì dùng gói j?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này,  em xin tư vấn cho anh gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính HomeCredit với mức trả trước 4.495.000₫(50%) và góp 6 tháng (khoảng 912.000₫/tháng), hồ sơ gồm CMND và hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.763506,
      "id": "17792153",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những gói trả góp như nào ạ? Nếu chỉ có cmt và blx, sổ hộ khẩu thì được k ah?",
      "answer": "Chào chị!Dạ với giấy tờ mà chị có thì đã có thể mua góp cho sản phẩm này được rồi chị nha. Chị có thể tham khảo gói lãi suất thường dao động 3-5,5% của Fecredit, trả trước 1.998.000₫, góp 1.776.500₫.1 tháng trong 6 tháng. Giấy tờ cần có là chứng minh nhân dân   hộ khẩu chị nhé. Nếu chị hài lòng với gói lãi suất này thì chị có thể để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp chị ạThông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.753136,
      "id": "24506613",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trả góp trả trước 2trieu. Trả góp trong vòng 6thang thì mỗi tháng e phải đóng bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đã đủ 20 tuổi và có giấy tờ gồm CMND hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu) thì anh có thể mua trả góp sản phẩm với gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính FECredit đó anh nhé. Với gói lãi suất này anh chỉ cần trả trước 1.698.000₫(20%) và trả trong vòng 6 tháng mỗi tháng 1.398.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói lãi suất trên anh có thể cho em xin thông tin số điện thoại để bên em liên hệ trực tiếp và làm hồ sơ online giúp anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.735455,
      "id": "26560952",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thể góp trả trước 10% hay trả trước 0đ kh ạ ?đc 10% thì khoảng bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ với CMND, bằng lái xe/sổ hộ khẩu chị sẽ đưa trước 699.000₫ (10%) và Số tiền trả hàng tháng 1.295.500₫ (góp 6 tháng) lãi suất 2.77% của FeCredit chị nha, nếu chị quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chị làm hồ sơ online nhanh chóng chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.732676,
      "id": "24754788",
      "field_search": "question",
      "question": ". Đặt trả góp trên đây thì hồ sơ thế nào ạ. Gói giống vậy ạ.",
      "answer": "Chào chị Hiện chị đăng ký trả góp gói nào thì gói đó sẽ giống như chị gửi hình cho bên em chị nhé. Chị xin vui lòng nhấp CHỌN để đăng ký làm hồ sơ trả góp online chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.724798,
      "id": "26827495",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip6 32g,  trả trước 0đ, góp 4 tháng thì mỗi tháng mình phải đóng bn ạ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ không biết hiện tại chị bao nhiêu tuổi ạ, chị cho em xin thông tin thêm là chị có CMND và Hộ khẩu không ạ, để em hỗ trợ chị được tốt hơn chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.68541,
      "id": "28719930",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp dt ip6 này thì phải trả trước bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Dạ hiện sản phẩm hỗ trợ nhiều mức trả trước nha chị. chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.669846,
      "id": "17613704",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp thì mình phải trả trước là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm hiện chưa có gói trả góp cụ thể nên chưa hỗ trợ mình được rồi ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.666267,
      "id": "22284068",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip 6 đang trả góp 0% đúng không ạ. Vậy nếu mua máy trả trước 50% thì sẽ trả tiếp ntn ạ??",
      "answer": "Chào anh  Với sản phẩm iPhone 6 32GB anh đặt mua trả góp với gói trả góp 0% lãi suất của công ty tài chính Home Credit. Anh trả trước 4.495.000₫ (50%)Và góp trong 8 tháng, mỗi tháng 597.000đ ạ. Anh sử dụng CMND và Bằng lái xe anh nhé. Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.665743,
      "id": "28030862",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 4tr thì sao vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh trả trước 3.745.000₫ trong 8 tháng thì anh sẽ được hỗ trợ gói lãi suất 0% mỗi tháng anh góp khoảng 497.500₫, thủ tục anh cần có là CMND   Bằng lái xe / hộ khẩu, nếu anh quan tâm đến gói lãi suất này anh để lại số điện thoại để bên em hỗ trợ anh làm hồ sơ online nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.665592,
      "id": "27801068",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 1tr góp 12 tháng thì mỗi tháng trả bn ạ",
      "answer": "Chào chị!Nếu chị có CMND (20 - 60 tuổi) và Hộ khẩu thì chị có thể tham gia gói trả trước 749.000₫ (10%) với số tiền đóng hàng tháng là khoảng 791.500₫ (góp 12 tháng), lãi suất 2.68% với công ty tài chính FE Credit nha chị. Nếu cảm thấy phù hợp chị có thể cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị làm hồ sơ online nha chị. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.62161,
      "id": "17816477",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sản phẩm iPhone 6 nếu trả trước 50% trả trong 6 tháng thì mỗi tháng góp bao nhiêu? Mình có GPLX và CMND.",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20 tuổi và có CMND BLX thì anh có thể tham gia gói 2,77% của HomeCredit, trả trước 50% , góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.012.000₫. Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.610508,
      "id": "26628640",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu trả góp bằng thẻ thì trong thẻ có cần 1 số tiền nhất định nào k?",
      "answer": "Chào anh,Thẻ của anh cần đủ tiền để thanh toán giá máy là 6.990.000₫ ạ. Anh có thể vào ô MUA NGAY màu cam để thanh toán nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.607729,
      "id": "25405727",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình muốn mua máy bằng hình thức trả góp thì mình phải trả trước bao nhiêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.562279,
      "id": "24689595",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn mua ip6 trả trước 30% có gói góp 3 tháng k vậy ạ ?",
      "answer": "Chào anh Thanh Anh có thể tham khảo gói lãi suất 1.97% của công ty tài chính FeCredit, trả trước 2.547.000₫ (30%) và góp dần mỗi tháng 2.109.500₫ (góp 3 tháng) anh nha. Để tham gia gói lãi suất này thì anh cần đủ 20 tuổi và có các giấy tờ: CMND (rõ mặt, chữ và chưa quá 15 năm kể từ ngày cấp ), sổ hộ khẩu(có thể photo công chứng), hóa đơn điện/nước/cáp ạ.  Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.556366,
      "id": "20269002",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp vậy trả bao nhiêu % trước ạ",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào giấy tờ mà chị đang có nữa chị nhé. Chị có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ chị có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện.. Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho chị gói lãi suất phù hợp nhất chị nhé.  Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.551737,
      "id": "23733496",
      "field_search": "question",
      "question": "Đưa trước bao nhiêu mới có gói trả góp 0%",
      "answer": "Chào chị,Mình cần trả trước 40%-50% và góp trong 6 hoặc 9 tháng mới có gói lãi suất 0% ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.549221,
      "id": "28030553",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua máy mà trả góp trong 3t thì phải trả trước bai nhiu vậy",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng CMND, hộ khẩu góp lãi suất 3.1% của FeCredit trả trước khoảng 1.498.000₫ (20%) mỗi tháng khoảng 2.304.000₫ (góp 3 tháng) ạ! Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên, anh có thể để lại số điện thoại để bên em làm hồ sơ online cho anh nha! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.548891,
      "id": "17626273",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình có gói trả trước 0 đồng không ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có gói trả trước 0đ ạ, để tham gia phải từ 20 tuổi trở lên và cung cấp các giấy tờ CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện.Anh có đủ không ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.545847,
      "id": "24502422",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trong 6 tháng,thì trả trước bn và mỗi tháng bn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần trong 6 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.544329,
      "id": "22358188",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả góp trả trước 60% hoặc 50% giá trị của máy  . vậy mình phải trả trong bao nhiêu tháng nữa  và mỗi tháng trả nhiều ạ",
      "answer": "Chào anh Quân,Nếu anh muốn tham gia trả góp cho sản phẩm thì hiện tại bên công ty tài chính HOMECREDIT đang có gói lãi suất 0%  - Góp trong vòng  8 tháng, trả trước 50% ( 4.495.000đ),  - Với các giấy tờ là : chứng minh nhân dân, hộ khẩu/bằng lái xe,  - Mỗi tháng anh góp khoảng: 597.000đ đó ạ. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này thì anh có thể vui lòng để lại thông tin số điện thoại để nhân viên bên em liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.54149,
      "id": "17907080",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bên mình không có gói trả góp 0% cho sản phẩm này à???",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại bên em không có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh. Nếu anh cần thêm thông tin nào thì anh có thể phản hồi tại đây để em hỗ trợ giúp anh nha. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.5187,
      "id": "26223341",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua ip6 trả góp Bên mình hiện có chương trình trả góp 0% hay trả trước 0 đồng ko ạ. Và nếu trả góp 0% thì trả trước bao nhiêu.",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone 6 32GB bên em có hỗ trợ trả góp lãi suất 0% nha anh, anh tham khảo gói trả trước 30% khoảng 2.547.000đ nha anh, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.032.000đ nha anh, lãi suất 0% của FE Credit nha anh, anh cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe nha anh. Nếu đồng ý gói trả góp này thì anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.51656,
      "id": "27118738",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 40% thì lãi suất còn b nhiêu và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, anh trả trước 2.796.000₫ (40%). góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.000₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.510014,
      "id": "26090613",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mua trả góp trả trước không đồng thì mỗi tháng mình trả tiền sao z ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này có hỗ trợ trả góp 0đ ạ , nếu chị có CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t chị tham gia được gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả từ 3 – 18 tháng tùy chị chọn ạ, chị phản hồi lại số tháng chị muốn trả bên em sẽ hỗ trợ giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.47872,
      "id": "28555343",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi muốn mua iphone6 32G có cần trả trước hay không. Nếu tôi trả góp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB hiện bên em có hỗ trợ trả góp với mức trả trước từ 0-70% giá trị sản phẩm chị nhé. Chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ chị hiện có, số tiền chị có thể trả trước và số tháng trả để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.432575,
      "id": "27871479",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi: mình có cmnd và hộ khẩu photo công chứng vậy có dk trả góp và trả trước 0đ k vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hộ khẩu anh cần photo nguyên cuốn và công chứng không quá 3 tháng anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.40851,
      "id": "23318393",
      "field_search": "question",
      "question": "em trả góp trước 0đ trong vòng 12 tháng thì mỗi tháng là bao nhiêu ạ? ko có gói trả góp 0% ạ? nếu trả góp có lãi suất thì em trả trong vòng 12 tháng mỗi tháng là bao nhiêu và phải trả trước là bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với sản phẩm trên thì bên em vẫn có hỗ trợ trả góp với lãi suất 0% đó ạ. Nhưng với gói lãi suất 0% thì bên em chỉ hỗ trợ góp trong 6 hoặc 9 tháng thôi chị nha. Còn với gói 0đ của công ty tài chính FE Credit thì chị sẽ góp 1.003.000đ trong vòng 12 tháng đó chị nhé.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.395357,
      "id": "17619602",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi mình muốn mua trả góp 6 tháng trả trước 10% thì bạn tính giúp mình hằng tháng trả là bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện, trả trước 10%, góp trong 6 tháng, mỗi tháng khoảng 1.798.000₫ ạ, nếu anh có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.390299,
      "id": "18375624",
      "field_search": "question",
      "question": "Tư vấn cho mình mua trả góp với ak. Nếu mình có CMND, bằng lái xe và hợp đồng lao động. Trả trước 50% thì như thệ nào ak. Thanks",
      "answer": "Chào bạn,Với cmnd, bằng lái xe và hợp đồng lao động, bạn có thể tham khảo gói lãi suất 1.75% với trả trước 50% (4.995.000₫) trong 8 tháng (750.000₫/tháng) của công ty tài chính Home Credit áp dụng cho độ tuổi từ 20-60 tuổi bạn nhé. Nếu anh hài lòng với gói trả góp này, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online hoặc anh có thể trực tiếp ra siêu thị có hàng làm hồ sơ để có thời gian duyệt nhanh hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.380508,
      "id": "24131594",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ,Mình muốn mua trả góp . Trả trước 0% trong 12thang thì cụ thể thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh dùng CMND , hộ khẩu , Hóa đơn điện và đủ 20-60t anh tham gia gói lãi suất 2.17% của công ty FECredit với trả trước 0đ và trả khoảng 1.003.000₫ (góp 12 tháng) anh nha . Nếu anh đủ các trên điều kiện thì vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em có thễ hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.352345,
      "id": "23990924",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi là nếu như là trả góp à trả trước 30% mà trả góp lãi 0% thì mỗi tháng là nhiu",
      "answer": "Chào chị, Để trả góp lãi suất 0% cho sản phẩm này thì chị cần trả trước 40% hoặc 50% chị nha. Nếu trả trước 30% thì chị sẽ góp có lãi suất ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.347216,
      "id": "21781592",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp nào ít lãy xuất không add",
      "answer": "Chào anhBên em có hỗ trợ góp lãi suất thấp cho sản phẩm này anh có CMND, Hộ khẩu và Hóa đơn điện không và anh có thể trả trước cho máy khoảng bao nhiêu phần trăm ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhamong nhận phản hồi sớm nhất",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.345829,
      "id": "21609650",
      "field_search": "question",
      "question": "vậy cho hỏi nếu mua trả góp thì tháng phải trả bao nhiêu tiền 1 tháng?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này tùy vào lãi suất và mức trả trước , giấy tờ chị có ạ . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.333187,
      "id": "22786686",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp thì phải trả trước bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB thì hỗ trợ góp trả trước tùy vào gói lãi suất mà anh tham gia nha anh! iPhone 6 32GB hiện có lãi suất 0% với HomeCredit, anh cần trả trước 50% giá máy phần còn lại góp 8 tháng để được hỗ trợ nha! Anh cần có CMND, bằng lái xe và đủ 20-60 tuổi nhé!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.321419,
      "id": "23141920",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua đt ip6 32gb. Mua trả góp. Trả trước 50%. Thì hàng tháng m phải trả bn.  xxxx7769379",
      "answer": "Chào anh, Anh nên dùng CMND , hộ khẩu hoặc bằng lái xe và đủ 20-60t tham gia gói lãi suất 0% của công ty FECredit với trả trước khoảng 4.495.000₫(50%) và trả khoảng 544.000₫ trong vòng 9 tháng anh nhé , anh quan tâm và ưng ý bên em sẽ dùng số điện thoại của anh làm hồ sơ online giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.305737,
      "id": "26060217",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 0% mình cần trả trước bao nhiêu shop",
      "answer": "Chào anh Dạ. Anh ơi,  nếu như anh mua sản phẩm online giá rẻ  7.990.000₫ thì sẽ không có gói lãi suất 0%. Còn anh mua giá thường 8.490.000đ thì sẽ có lãi suất 0%. Không biết ý anh sao ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.290773,
      "id": "24084939",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn gói trả góp nào khác không",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, anh có thể cho em xin thông tin các giấy tờ anh đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả là bao nhiêu  để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.280157,
      "id": "27005212",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mua trả góp trả trước 70% thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đủ 20-60 tuổi thì anh mới có thể tham gia mua trả góp được anh nhé. Mời anh tham khảo gói trả trước 4.893.000₫(70%) và góp 430.500₫(góp 6 tháng) với lãi suất phẳng 2.77% của HOME CREDIT anh nhé (cần CMND Hộ khẩu hoặc CMND Bằng lái xe ạ). Nếu anh đồng ý với gói trả góp này vui lòng anh cho em xin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online giúp anh nhé !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.264456,
      "id": "18400455",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu mua con này trả góp thì trả trước bao nhiêu và tính theo lãi suất thì mỗi tháng là bao nhiêu vậy?",
      "answer": "Chào anh,Dạ tùy vào từng gói lãi suất thì sẽ có phí trả góp hàng tháng khác nhau và mức trả trước khác nhau đó anh ạ. Nếu được thì anh có thể vui lòng cho em biết độ tuổi và hồ sơ anh có những gì như là: CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ), hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện... Để em có thể kiểm tra và tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhất anh nhé.   Mong nhận được phản hồi của anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.230354,
      "id": "25117947",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp, trả trước 0đ nhưng sau mỗi tháng mình trả 2 triệu thì tính toán như nào vậy ad",
      "answer": "Chào anh! Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.229475,
      "id": "28817060",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả trước 20% thì sao ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị trả trước 1.398.000₫ (20%), trong 12 tháng, mỗi tháng là 658.500₫, lãi suất 2.68% FECredit nha. Nếu chị quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp Online nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.196043,
      "id": "20664204",
      "field_search": "question",
      "question": "Cmnd.bằng lái xe thì gói trả trc bn v ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại công ty tài chính FE Credit đang hỗ trợ trả trước 3.596.000₫ (40%) góp 6 tháng mỗi tháng góp 1.202.500₫ và chị cần đủ 20 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và bằng lái xe (còn thời hạn) chị nhé. Nếu có nhu cầu mua trả góp này , chị có thể thông tin họ tên, số điện thoại bên dưới, sẽ có nhân viên liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online để tiện hơn cho chị ạ. Mong nhận hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.187054,
      "id": "29215985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn mua trả góp trả trước odong có dược k",
      "answer": "Chào anh, Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trước bao nhiêu phần trăm(0 - 80%) và trả trong vòng bao nhiêu tháng(6 -9 -12tháng) ạ. Để em có thể tư vấn giúp mình gói lãi suất tốt nhất anh nha, Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.16091,
      "id": "21919873",
      "field_search": "question",
      "question": "Có cmnd với gplx thì có tham gia trả góp iphone 6 (2017) được không ? Nếu đang trả góp sp khác có tiếp tục trả góp được không ? Tư vấn mình gói trả 10% với 20% nhé",
      "answer": "Chào anh, Nếu anh đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe anh có thể tham gia gói 3,3% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.677.500₫ . Nếu anh quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.153694,
      "id": "24412908",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình trả trước 50% thì mỗi tháng phải góp bao nhiêu? Mình muốn góp trong vòng 4tháng và làm thủ tục có nhanh không?",
      "answer": "Chào anh,Anh tham khảo gói lãi suất 3-3,3% của công ty FeCredit trả trước 50% góp mỗi tháng 1.256.000₫ (góp 4 tháng)với CMND và Bằng lái xe. Anh làm hồ sơ trả góp online thì khoảng 24h sẽ có kết quả. Còn anh làm hồ sơ trả góp trực tiếp tại siêu thị thì thời gian duyệt hồ sơ khoảng 30 phút đến 2h ạ, sau khi hoàn tất mọi thủ tục thì anh lấy máy được rồi ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.06966,
      "id": "22515536",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua ip6 32gb. nếu trả góp thì mình phải trả trước 50% hay là sao a ?",
      "answer": "Chào anh,Mua trả góp iPhone 6 32GB anh có thể trả trước từ 0-70% ạ. Lãi suất từ 3-5.5% có thêm hóa đơn điện/nước/cáp sẽ hưỡng lãi suất thấp ạ.Trả trước 50% là cho gói 0% lãi suất ạ.Anh vui lòng cung cấp giấy tờ anh đang có và khoản trả trước để bên em hỗ trợ anh ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.03817,
      "id": "22710699",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu muốn mua trả góp thì mình cần đóng trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm giấy tờ đầy đủ mà anh hiện có (CMND, hộ khẩu/bằng lái xe, hóa đơn điện) để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh gói lãi suất phù hợp nhé.Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.032578,
      "id": "25655144",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em có bằng lái xe và chứng minh nhân dân em trên 20 tuổi trả trước 30% gói trả góp nào ngắn hạn nhất ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Bằng lái xe, anh trả trước 2.547.000₫ (30%), trong 3 tháng là ngắn nhất nha, mỗi tháng là 2.285.000₫, lãi suất 3.1% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ Online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.03196,
      "id": "27526357",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu giờ mình muốn trả góp đt iphone 6 32g mà mình đưa trước 4 triệu mình trả góp ngắn hạn và tính tiền trả góp ntn",
      "answer": "Chào anh,Để mua trả góp sản phẩm anh cần đủ 20 tuổi và tuỳ vào thủ tục anh có thì anh được hỗ trợ các gói lãi suất khác nhau và mức góp hàng tháng cũng phù hợp theo thủ tục mà anh có, thủ tục anh cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Anh cung cấp giúp em thủ tục anh đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ anh được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 17.022657,
      "id": "22304832",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi nếu mình mua gói trả góp 0% sản phẩm này thì có được phiếu mua hàng giảm 500k vào giá sản phẩm luôn không ạ? Và mua góp 0% thì có được khuyến mãi nào khác, mong được tư vấn rõ!",
      "answer": "Chào anh Chính,Dạ anh mua trả góp lãi suất 0% không áp dụng tặng phiếu mua hàng 500.000đ ạ, mong anh thông cảm, tuy nhiên anh được được ưu đãi:- Có cơ hội trúng xe Honda SH150i chỉ áp dụng 1 số tỉnh ạ. Anh quan tâm vui lòng thông tin khu vực quận/huyện sinh sống để em kiểm tra có hàng không nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.996458,
      "id": "22773565",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi nếu trả góp lãi suất mà trả trước 50% thì lãi suất là bao nhiu ạ",
      "answer": "Chào chị NgọcHiện Thegioididong.com đang có gói lãi suất 0% áp dụng cho máy, chị có thể trả trước 50% và góp dần 572.500₫/tháng(góp 8 tháng) với công ty tài chính HomeCredit chị nha. Nếu quan tâm đến gói lãi suất này, chị có thể đến trực tiếp siêu thị để được hỗ trợ làm hồ sơ trả góp trực tiếp hoặc chị cũng có thể để lại tên và số điện thoại ở đây, bên em sẽ liên hệ giúp chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.965315,
      "id": "17531325",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình trả trước 50% có cmnd và bằng lái xe thì được trả góp không vậy ?",
      "answer": "Chào anh Lộc,Trường hợp mình tham gia góp được bình thường ạ, mỗi tháng khoảng 610.500đ, con số này chỉ tham khảo anh nhé, để biết chính xác anh có thể đặt cọc trước khi có hàng ra siêu thị sẽ được tính chính xác hơn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.91926,
      "id": "23354373",
      "field_search": "question",
      "question": "mk muốn mua trả  góp trả  trước 0 đồng  có  được không vậy  ,.,.   nếu  được thì lãi  xuất là  bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh vui lòng cung cấp các giấy tờ hiện anh đang có như CMND, Hộ Khẩu, BLX và Hóa Đơn Điện để bên em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.905853,
      "id": "18316863",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 0đ thì có đc duyệt ko vậy Qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ trả góp 0đ vẫn được duyệt như thường anh nha. Anh cần CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi đó ạ.  Anh có thể cung cấp thông tin về các giấy tờ anh có để bên em hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.901096,
      "id": "26132110",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hàng online trên website có được trả góp 0% k vậy ạ?  Và nếu có thì trả trước bnhiu ạ?",
      "answer": "Chào chị Rất tiếc với chương trình ưu đãi giá rẻ không được hỗ trợ gói lãi suất 0% ạ, chị có thể tham khảo góp với lãi suất thường chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.882792,
      "id": "22088766",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả góp cho SV ko ad",
      "answer": "Chào anh,Hiện không có gói trả góp cho Sinh viên anh nha. Để mua trả góp anh cần đủ 20-60 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái xe, và Hóa đơn điện ( để được lãi suất ưu đãi hơn ). Anh hãy cung cấp các giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.838703,
      "id": "25465353",
      "field_search": "question",
      "question": "Co gói trả góp 0% ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ lãi suất 0% anh nha. Không biết anh có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhé Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.830297,
      "id": "28781934",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu như mình trả góp trước 6 triệu thì trả góp 1 tháng bao nhiêu và tiền phí trả góp bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cho em biết độ tuổi, hiện tại chị có giấy tờ gì ạ. Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.790169,
      "id": "22024966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi trả trc 10% góp 9 tháng mỗi tháng góp bn vậy ngân hàng Home credit",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị đủ 20 tuổi thì với CMND Bằng Lái Xe (Hoặc Hộ Khẩu) chị có thể tham gia gói 3-5,5% của HomeCredit trả trước 899.000₫ (10%), góp trong 9 tháng mỗi tháng 1.225.500₫ . Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.787113,
      "id": "23344676",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi mình đang trả góp 1 chiếc điệc thoại rồi giờ muốn trả góp thêm 1 cái nữa thì có được không ạ  nếu được thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này nếu anh đang tham gia mua trả góp sản phẩm thì anh vẫn có thể tiếp tục mua trả góp với sản phẩm khác bình thường anh nhé. Anh có thể cho em xin thông tin công ty tài chính anh đang tham gia và sản phẩm anh quan tâm để em hỗ tư vấn giúp anh gói lãi suất và công ty tài chính phù hợp anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.723656,
      "id": "25418037",
      "field_search": "question",
      "question": "Adm cho mình hỏi. Ví dụ: Muốn trả góp trả trước 70% thì tỉ lệ có cao không adm.",
      "answer": "Chào anh! Anh trả trước 70% giá trị sản phẩm thì tỷ lệ duyệt hồ sơ khá cao anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  cũng như số tháng góp anh muốn để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.7206,
      "id": "17568204",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp! Xin tư vấn cho mình gói nào trả ngắn nhất! Khoảng 3-4 tháng gì ad ơi",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em chưa có gói trả góp với thời hạn 3-4 tháng mà ngắn nhất là 6 tháng, sau đó anh thanh lý hợp đồng ở tháng thứ 3 vẫn được anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, số tiền trả trước do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.677109,
      "id": "24014251",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi mình muốn mua đt iphone6 32G hình thức trả góp, trả trước 3 triệu. Trả góp 9 tháng thì thế nào, tư vấn gửi wa mail ***@***.comúp",
      "answer": "Chào anh, Hiện không hỗ trợ qua email anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.672606,
      "id": "20886535",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có trả góp 0% ko bạn ơi nếu có thì trả trước bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 0đ từ công ty FE Credit với lãi suất 2.25% trong vòng 6 tháng, mỗi tháng góp 1.798.000đ. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.663338,
      "id": "20461011",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi . nếu trả góp không đồng có được không ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm có hỗ trợ trả trước 0đ của công ty tài chính FECredit với lãi suất 2.2% và góp trong 6 tháng (khoảng 1.798.000₫/tháng), giấy tờ cần có là CMND, Hộ Khẩu , Hóa đơn điện anh nha. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp này, anh vui lòng cho bên em xin thông tin tên và số điện thoại để liên hệ và hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.628128,
      "id": "23859297",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nếu mua hàng trả góp trả trước 50% sau đó trả góp tiếp trong 3 tháng thì mỗi tháng trả bao nhiêu ạ? còn nếu trả thẳng thì bên mình hiện tại có chương trình ưu đãi giảm giá gì nữa không ạ? Em cảm ơn.",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị quan tâm đến sản phẩm và muốn trả góp thì cần đủ điều kiện độ tuổi từ 20-60 tuổi, chị có thể cho em xin thông tin các giấy tờ chị đã có như giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện, Bằng lái xe chị đã có những giấy tờ nào để bên em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp chị nhé. Hiện khi chị mua trả thẳng hoặc trả góp với gói có lãi suất sẽ nhận được các khuyến mãi:Phiếu mua hàng trị giá 500.000đCơ hội trúng xe SH 150i (áp dụng khu vực Hà Nội).Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.621124,
      "id": "19718408",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Ip6 có thể mua trả góp trả trước 0 đồng không... và nếu em mua trả góp trong 12 tháng thì mỗi tháng phải trả bao nhiêu ạ,?,",
      "answer": "Chào anh,,Điện thoại iPhone 6 32GB này có hỗ trợ trả trước 0đ nhé. Anh cần trên 20 tuổi, có CMND HỘ KHẨU Hóa đơn điện, anh sẽ trả trước 0đ, trong 12 tháng, mỗi tháng là 1.003.000₫, lãi suất 2.2% của FECredit .Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.589218,
      "id": "24819041",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là nếu e muốn mua trả góp máy này trong vòng 6 tháng thì mỗi tháng e trả bn v ạ",
      "answer": "Chào Chị,Chị có thể trả góp sản phẩm này trong 6 tháng. Không biết chị có đủ CMND HK Hóa đơn điện không ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.580967,
      "id": "19973262",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có trả góp, trả trc 0d k vậy qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB này có hỗ trợ gói trả trước 0Đ lãi suất 2.2% của FeCredit nha, anh có thể chọn kỳ hạn góp 6,9 hoặc 12 tháng. Điều kiện đủ 20 tuổi và có CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện. Nếu cảm thấy gói lãi suất này phù hợp anh có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ làm hồ sơ trả góp Online giúp anh nhé.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.569534,
      "id": "28236160",
      "field_search": "question",
      "question": "E muốn mua trả góp trả trước 1 triệu. Thì mỗi tháng e phải trả bn ak.",
      "answer": "Chào chị ! Chị vui lòng trả trước 20% khoảng 1.498.000đ mới được nha, góp 6 tháng mỗi tháng khoảng 1.234.500đ, lãi suất 2.77% của FE Credit, chị cần đủ 20 tuổi có CMND, Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe. Nếu đồng ý gói trả góp này thì chị có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ Online cho chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.537659,
      "id": "19648772",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trả góp thì trả như nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Để tham gia trả góp, chị cần đủ 20 tuổi, có CMND   Hộ khẩu/Bằng lái xe   hóa đơn điện (1 số gói lãi suất sẽ yêu cầu) chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.525436,
      "id": "30797933",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 18+ có gói ưu tiên trả góp nào k ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện 18 tuổi thì Thegioididong.com  hiện chưa hỗ trợ góp đâu anh nha. Hiện anh có thể nhờ người thân đứng tên góp giúp anh thử anh nha.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.516533,
      "id": "25464832",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ip 6 mà giờ mình mới có 2 triệu thì thủ tục như nào và mo9ix tháng mình phải trả bn tiền và trong bn tháng ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.503439,
      "id": "23958884",
      "field_search": "question",
      "question": "Gói trả góp cho iphone 6 32GB này ntn vậy shop??",
      "answer": "Chào chị,Chị có thể trả trước Điện thoại iPhone 6 32GB từ 0%-70% giá nha. Không biết chị có các giấy tờ như CMND, Hộ khẩu ( hoặc Bằng lái xe ), Hóa đơn điện không ạ. Và số tiền chị muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.495611,
      "id": "25167876",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả gớp thì mình phải trả trước bao nhiêu %hả cty",
      "answer": "Chào anh,Bên em có gói trả trước 0%-80% góp trong 3-24 tháng tùy mình chọn ạ. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất) để em hỗ trợ tư vấn giúp mình ạ! Mong nhận phản hồi sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.4779,
      "id": "26082533",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu muốn mua trả trước trả trước nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị Hiện chị có thể trả trước 0%-70% tùy theo giấy tờ chị có ạ. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp(3-24 tháng)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.470564,
      "id": "30371619",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp 0%, trả trước 3trieu, góp 6thang... vậy mình mua theo giá nào được hả bạn.",
      "answer": "Chào anh,Dạ nếu anh muốn trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ mua với giá thường anh nha. Nếu anh đủ 20-60 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/ Bằng lái xe, anh có thể tham khảo gói lãi suất 0% của Home Credit, trả trước khoảng 2.247.000₫ (30%) và góp mỗi tháng khoảng 910.500₫ (góp 6 tháng). Nếu anh đồng ý với gói lãi suất trên thì anh cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ anh làm hồ sơ trả góp online được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.457449,
      "id": "21324295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e muốn mua trã góp gói trã trước 20% thì lãi suất như thế nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Với CMND, Hộ khẩu ( Hoặc Bằng lái xe ) anh sẽ trả trước 1.798.000₫ (20%) iPhone 6 32GB này nha, mỗi tháng là 884.000₫ (góp 12 tháng), lãi suất 3-3.3% FECredit. Nếu anh quan tâm gói lãi suất này, vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh làm hồ sơ online nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.416805,
      "id": "17524510",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi. Mình có CMND+GPLX mình có được trả góp của Homesredit không? Trả trước 50% ấy.",
      "answer": "Chào anh,Với CMND(không quá 15 năm kể từ ngày cấp và thấy rõ hình, chữ) và Bằng lái xe (còn thời hạn), đủ 20-60 tuổi thì anh sẽ được góp gói 1.75% lãi suất của Công ty tài chính HOMECREDIT khi trả trước 50% giá máy đó ạ! Nếu anh cảm thấy phù hợp với gói trả góp em tư vấn thì anh có thể để lại số điện thoại của anh, bên em sẽ liên hệ hỗ trợ anh làm thủ tục mua góp online nhá! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.39641,
      "id": "23775860",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi mua trả góp ở các cửa hàng thegioididong cần những giấy tờ dì vậy ạ . và trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh.Nếu anh mua trả góp tại Thegioididong.com thì anh cần có CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) sẽ được hỗ trợ nếu có thêm hóa đơn điện  thì anh sẽ được trả góp với lãi suất ưu đãi hơn anh nhé, và sản phẩm hỗ trợ trả trươc từ 0đ đến 6.293.000₫ (70%) anh nhé, anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có và số tiền anh muốn trả trước và số tháng góp bên em sẽ hỗ trợ anh nhé,Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.355473,
      "id": "27894369",
      "field_search": "question",
      "question": "xin chào, cho em hỏi. nếu bây giờ e mua đt ip6 trả góp trả trước 4trđ thì mức lãi xuất thế nào. Em có Giấy CMNd và bằng lái xe.",
      "answer": "Chào chị!chị vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ.  Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.347921,
      "id": "23906246",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi mình muốn mua trả góp trả trước 0đ. góp 18 tháng có ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ có ạ, chị vui lòng cho em biết cụ thể các giấy tờ chị có như CMND (đủ 20-60 tuổi), hộ khẩu, bằng lái xe, hoá đơn điện nước để em có thể hỗ trợ chị ạ.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.337563,
      "id": "21919978",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình mua trả góp, mình trả trước 20% rồi thì khi nào mới bắt đầu đóng tiền trả góp hàng tháng (Trong cùng tháng mua hàng hay bắt đầu từ tháng kế tiếp)?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này ngày đóng tiền sẽ do công ty tài chính quy định bạn nhé. Nhân viên sẽ báo ngày đóng tiền cho bạn nên bạn có thể yên tâm.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.33416,
      "id": "23672593",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn tư vấn cho mình 1 gói trả góp đc ko?",
      "answer": "Chào chị, Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé, chị muốn trả trước bao nhiêu, góp mấy tháng bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.331184,
      "id": "21344334",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm trước mình xem bên viettel có gói trả góp 0% của ip6 không biết bên mình có gói trả góp 0% của ip6 k ạ. Tại mình mua quen o tgdd nên vẫn muốn mua tại đây",
      "answer": "Chào chị,Với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không hỗ trợ trả góp 0% chị nhé. Thông tin tới chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.329393,
      "id": "27501160",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua trả góp ,iphone 6 32gb,trả trước 50%,vậy góp 4tháng thì bnhiêu 1 tháng vậy.",
      "answer": "Chào anh Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện)để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.324612,
      "id": "21059727",
      "field_search": "question",
      "question": "E 20 tuổi muốn mua trả góp mà có cmnd sộ khẩu và hóa đơn điện thì có gói trả góp nào ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị đủ 20 tuổi thì chị có thể tham gia gói lãi suất 2,2% mức trả trước 2.697.000₫ (30%) của FECredit, góp trong 6 tháng mỗi tháng 1.262.000₫. Các giấy tờ chị cần mang theo: CMND (không quá 15 năm),Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có địa chỉ trùng với Hộ Khẩu). Nếu chị quan tâm gói lãi suất thì vui lòng để lại thông tin và số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.320904,
      "id": "21263484",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi. Mình muốn mua trả góp trả trước 3tr thì mỗi tháng góp bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này tùy vào giấy tờ anh có và trả trong 6-12 tháng anh nha . Nếu anh mua trả góp sản phẩm thì anh cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.307299,
      "id": "27048337",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua trả góp với hình thức trả trước 0đ có k shop",
      "answer": "Chào chị, chị cần đủ 20 tuổi trở lên có ít nhất CMND và hộ khẩu để làm thủ tục trả góp gói trả trước 0đ(0%) của FeCredit  ạ, chị có thêm hóa đơn điện thì lãi suất sẽ ưu đãi hơn ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin về  số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.305428,
      "id": "26500988",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi. Vậy nếu mua trả bây giờ theo chương trình trả góp và đưa trước 30% vậy góp 8 tháng vậy 1 tháng bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ với trường hợp này thì anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như CMND, Hộ khẩu(hoặc bằng lái) và hóa đơn điện  bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29889,
      "id": "22159969",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả góp 12th mà trả trước 50% thì tháng đóng nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo gói trả góp trả trước 4.495.000₫ (50%) từ công ty FE Credit với lãi suất 1.66% trong vòng 12 tháng, mỗi tháng góp 483.000₫. Hồ sơ gồm CMND hộ khẩu và hóa đơn điện/nước/cáp. Anh vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ tư vấn cụ thể ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.29366,
      "id": "24528563",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 50%thì mỗi tháng e phải góp bao nhiu ạ. Gói 6 tháng",
      "answer": "Chào chị,Với CMND(rõ hình chữ số không quá 15 năm) Hộ khẩu(có tên trong hộ khẩu) thì chị tham khảo gói công ty tài chính Homecredit mức trả trước: 4.245.000₫ tiền đóng hằng tháng: 862.000₫(góp 6 tháng) nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.28603,
      "id": "25437282",
      "field_search": "question",
      "question": "Em 23t có cmnd và hộ khẩu .. e muốn mua iphone 6 32gb trả trước 3tr và góp trong vòng 6 tháng .. tgdd tư vấn các gói trả góp cho e đc rõ với ạp",
      "answer": "Chào chịHiện em xin tư vấn chị gói lãi suất trả trước 2.547.000₫(30%).Số tiền trả hàng tháng 1.200.500₫(góp 6 tháng). Lãi suất thực/Lãi suất phẳng 4.58% / 2.77% với Home Credit chị nhé. Nếu chị đồng ý với gói lãi suất mà em vừa tư vấn thì cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ đăng kí duyệt hồ sơ trả góp online được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.268429,
      "id": "22630300",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi là mình mua trả góp ip6 trả trước 1 nửa thì cần những giấy tờ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh !  Để tham gia trả góp thì anh cần có độ tuổi trong 20 đến 60 tuổi, có các giấy tờ là CMND - Hộ Khẩu hoặc Bằng Lái Xe ( nếu có thêm hoá đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn ). Nếu được anh có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn giúp anh gói lãi suất nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.26532,
      "id": "28361121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho góp trả trx 1 nữa thì trả mỗi tháng bn",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cung cấp thông tin về số tháng góp và các giấy tờ anh hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.251781,
      "id": "29152401",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả  góp  Thì  trả  trc bn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0đ-70% giá trị sản phẩm và góp từ 6-9-12 tháng chị nha . Nếu chị mua trả góp sản phẩm thì chị cần đủ điều kiện từ 20 tuổi đến 60 tuổi có CMND (không quá 15 năm kể từ ngày cấp, rõ hình ảnh và thông tin còn rõ ràng), hộ khẩu (có tên người mua trả góp trong hộ khẩu) hoặc bằng lái xe (còn thời hạn), nếu có thêm hóa đơn điện thì lãi suất ưu đãi hơn chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24752,
      "id": "24046664",
      "field_search": "question",
      "question": "TƯ VẤN MÌNH GÓI TRẢ TRƯỚC 50% GOP 0% NHÉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện bên em hỗ trợ trả góp cho sản phẩm này gói lãi suất 0% rất tiết kiệm của công ty tài chính FECredit với mức trả trước 4.495.000₫(50%) và góp trong 9 tháng (532.500₫/tháng) chị nha, giấy tờ cần có là CMND  bằng lái xe (hoặc hộ khẩu). Nếu chị quan tâm đến gói trả góp này, chị có thể để lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ và hỗ trợ chị làm hồ sơ trả góp online chị nhé. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.24037,
      "id": "21343347",
      "field_search": "question",
      "question": "Có gói trả trước 30% kh QTV",
      "answer": "Chào anhSản phẩm này vẫn có rất nhiều gói hỗ trợ góp trả trước 30% nha anh. Anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.214052,
      "id": "19738692",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình đang ở Bình Chuẩn. Bình Dương. Mình muốn biết nếu mình mua iphone6 plus có gói trả góp 0 lải suất không vậy bạn ? Nếu có thì mình đến cửa hàng ở đâu? Rất mong hồi âm. Xin cảm ơn!,",
      "answer": "Chào chị. Dạ với Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB hiện bên em không hỗ trợ cùng với gói lãi suất 0% đó ạ, chị có thể cho em xin thêm thông tin giấy tờ mà chị hiện có để bên em tư vấn cho chị tham khảo gói lãi suất khác chị nha. Và với sản phẩm này theo em kiểm tra thì đã hết hàng tại khu vực phường Bình Chuẩn rồi đó ạ, không biết chị còn có thể tham khảo khu vực lân cận khác được không ạ ?Mong phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.213543,
      "id": "29974950",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi nếu thay pin cho ip thì giá là bn",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hay kinh doanh linh kiện sản phẩm nên không có thông tin chính xác ạ, để biết thông tin chính xác thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ anh nhé. Hoặc nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển giúp sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng trong khoảng từ 7-10 ngày anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.192417,
      "id": "19474756",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mua trả góp em có thể mua 2 cái được không. Và gói lãi suất như thê nào. Trả trước bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào chị!Hiện tại bên em vẫn có thể hỗ trợ chị mua trả góp cùng lúc 2 sản phẩm iPhone 6 32GB trên một hợp đồng với công ty tài chính Home Credit được đó chị ạ, tuy nhiên chị có thể vui lòng cung cấp thông tin hồ sơ chị đang có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,.....) để em có thể hỗ trợ kiểm tra gói lãi suất tốt hơn cho chị nhé.  Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.174482,
      "id": "21619282",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 2tr thì góp mỗi tháng nhiêu ak",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh có thể cho em xin thông tin về giấy tờ như CMND, hộ khẩu (có tên trong hộ khẩu), bằng lái xe (còn thời hạn), hóa đơn điện...để em tư vấn giúp anh gói lái suất phù hợp anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 16.154459,
      "id": "25682040",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua trả góp máy này gói lãi suất 0%, trả trước 30% và góp 6 tháng. Giấy tờ mình có là CM và Bằng lái.",
      "answer": "Chào anh,nếu anh đủ 20 tuổi thì anh có thể tham gia gói lãi suất 0% của FeCredit được ạ. Anh có thể thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ làm hồ sơ online nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}